侵侵輸了!

209:112

Molamola

咁快知

仲點贏

輸緊100張票 點追

207:148

不過都追唔到

😰😰😰輸硬了屌

請wiki一下選舉人票

燒山蠃左媽咪麵

一路睇一路落後 點玩

連仔代表唔到美國人。 so sad

我唔識 我睇結果咋

你哋真係唔識㗎喎

209:118

都話唔好低估全部媒體打壓佢嘅威力，甚至有種票，輸嘅機會好大

挽完了。。。

知唔知咩叫搖擺州呀

笑左贏都比你地講到輸 贏左啦 諗下點挾Trump幫香港啦

輸成條街

賓洲？

輸咗啦仲邊有人幫

計撚埋d 淺紅個數先出黎柒啦

見到一個好似有109%嘅票

計晒都輸

燈牙joe啫

唔係 真係輸

邊到win

唔識就收嗲啦最少270先赢
未撚開晒票

真係唔撚識㗎喎

一次拉哂班on9

邊度輸

咪on9

登登贏了

唔識就學啦 啲語氣同藍屍有咩分別

淺色仲未入票架...

無謂死頂

為左打一陣飛機
班人可以幾無恥
加州同維真尼亞完全未點完
都計埋拜登贏

咪叫你wiki囉文盲

點追 差成半

拉
拉

我燈必勝

未點完票o既州贏緊大部分

咁嘅弱智po都上熱門 拉

on9

不如睇埋未完成點票洲份先 只係傻登啲票早點完 侵好多未點晒 果到唔少票

連登仔真係

輸撚咗

200係計埋未開票既加洲&華盛頓洲

同意依個post既人係咪要準備鞭

樓主小學畢業未？

好多都係郵寄既票啊傻閪
依家先係戲肉

連仔有邊次唔係燈？

拜登D票倉開曬先得209

傻閪 睇完209 vs 112就知trump贏硬啦

計曬有264喎 贏多個洲就贏

google未點晒票就出深藍色話china joe贏左

難分真與假
燈燈必勝

如果無一邊過270 張會點？

冇喇玩完喇
大家去學好普通話啦

唔係好明點解CA得個幾%Count Vote 但已經變左深藍

爆炸

唔識就咪鳩噏啦
Swing states仲領先緊

連登撐登喎

唔識你學人開post?
仲要串柒柒 ？ 屌你老母

唔洗選都知深藍

玩
字都唔識多隻

畀支那登吊打

拜登啲票開哂先中到207選舉人票，仲喺到哭喪大聲叫侵侵輸
哩班人係咪平時贏錢都係喊住叫輸錢㗎

Nba咩 點追呀浸

計左

隻揪

molamola

無了無了

trump

Democratic Party 票倉

牙joe sure win

我燈必勝
屌你老母上面懶醒嗰啲收皮啦

慘啦慘啦

好多都未點已經計左
頭先我見138:92
過左一個鐘就112:102

比啲假希望堆五毛、PR同mon po狗都好呀
升得越高仆得越甘呀

信兒登定365自己諗

仲要好多係鐵票洲 未點當咗贏 但trump會贏嗰啲好多都未計

咪話Trump贏左囉 登得210左右

玩字都唔識寫

我登贏硬了 侵投降輸一半啦

登210左右

我joe訓住贏

Fake news

只係subjective prediction 黎

好多人攞張圖周圍貼

同藍絲講「我唔知 我睇唔到」有咩分別

TX/FL/PA仲未計

c

nonoooooo

又blk一隻

未計TX OH

要入一球有幾十分才有機會。

我要侵贏啊

點解trump未開晒？

好撚蠢呀

但而家CA個啲已經計咗入209未架？雖然知係全食，但咁快出定結果

弱智 一日未夠票都未知

侵侵黎近四年去邊好

輸咗啦 隔離post個班人不願面對，仲要鬼死咁惡。

師兄小學畢業未

送埋個加州俾Trump都輸啦

直接入連仔數

209嘅話緊係計左

TX PA OH 個堆trump票都未計
biden CA 個啲票就即係計
咁緊係trump 輸啦

兒登本色
盡皆唔識

贏百票點睇都知啦

個但媒體條數都唔同

點解連登咁多蠢人

五毛黑警可唔可以唔好上連登 連登平均智商比你哋拉低曬

睇209：112就知輸贏？弱智

清識D野

佢哋太想侵贏 明白嘅

睇apple 話侵帶多350萬票喎

送加洲俾trump咁咪要減返Biden條數

你面對現實啦

咁都上熱門 兒登仔唔死都無用
樓豬弱智都識上連登

選舉人制度真係唔係話贏就贏

一般香港人好難明

悚依個又乜水

CA 個55票係拜登鐵票，冇意思

唔識就學 一係就收皮啦

你連加數都唔撚識?

我知 計人票吖嘛 但都輸

You are fake news!

加州呢啲唔要都罷

3萬隻黑警唔洗大清算啦

365回到1.57

咁咪叫你搵囉，on9仔

侵嬴緊

有成10個STATE , 總共150張選舉人票
TRUMP 領先緊但未DECLARE

1.61咩事

傻撚咗？

唔識就search啦

1.72

弱智仔，比咗民主你都唔撚識啦

挽你老母咩
文盲

仆街出事

Florida , Texas , 還有很多中部領先的都未計。 但加州呢啲只點了３成的便已計入 Biden中

輸了

真心問其實係點玩？

樓下個vote count係指有幾多人投左佢？ 點解個大數差咁遠

538票 侵要係183張入面拎122張先贏
真係好難

唔好怪佢地

一堆淺紅未加落Trump

侵侵，連登話你輸！

侵侵有好多個州都領先緊 但係仲未落袋 落咗袋就會多好多選舉人票

咁啲票去咗邊？

CA 傳統DEM票倉
所以我登一野拎左55張
個賠率一定熱左

223:148

美國佬搞乜…

swing states都未點完票
咁快衝出嚟做乜撚

絲打好耐無見你開幼教心得post

完

冇喇冇喇

每個州有特定張數選舉人票
the winner takes all, 計曬全部州選舉人票後最多就贏

係唔係咁？

你做咩咁嬲

上兒登勿認真

係 Virginia Trump 領先緊， 但13票計了入 Biden

你就輸

樓主真係智障 連美國選舉制度都唔知
個勢依家擺到明特朗普贏硬

認真: House 投票選總統

個圖機本上同2016一樣, 都冇改過

對個呀伯做嘅野完全睇唔到

驚乜鳩

以為玩膠
點知係真心膠

好多資訊

有冇方法可以簡單幾句大概講下個玩法

上面張圖講緊投trump既人係多過Biden? 但大數落後緊100？

唉 輸啦 trump返中國啦

而家返半日輕鬆好多 隨便問

留名鞭屍

補下習先

Be simple!
100票都追到係奇跡啦

有無出去玩ons 嘅事蹟？

唔識仲咁撚柒巴閉大大聲講出黎獻世？

我登必勝

即係209已經係盡頭？

點win 請講解

唔會啦

早啲諗下點應對拜登做左總統之後的事仲好啦

岩呀 睇結果啦
宜家都仲未到最後
咁啫係唔係結果啦
咁你🤫

侵輸了

Trump 贏面大
好多紅州未加落trump啲票到
但Biden已經冇咩票加了

點追喎

事實唔岩聽。 無計

FFake news. 應該遺失咗好多票

共和黨攞到搖擺賓州已可以確定贏

輸百幾拎曬搖擺州份都唔知鸁唔鸁到
molamola

自high

要出來謝票

牙爺賭贏左了。。。好快0關稅

賓州!!!!!!!

頭10個都係真心膠 白痴仔

我接受唔到囉

粉紅同粉藍仲點緊票

而你見剩低嗰啲多數粉紅

當中

(Trump) % : (Biden) %

TX 51.8:46.8
GA 54.0:44.7
IA 50:48.1
NC 50.1:48.7
PA 56:42.6
OH 53.1:45.4
WI 51:47.3
MI 54.6:43.6

以上州份可見拜登已被侵侵拋離
MT得3票唔計

即係TRUMP得票係148+10+6+16+20+18+15+16+38
=287

TRUMP已經夠票贏咗

google完都唔系好明

失AZ 攞VA

留名binC

連登仔唔係要拜登贏咩？

你下午唔使睇仔瞓覺啦？

未完場唔好慶祝住

365開始回飛 緊張

NC好緊要，希望頂到

侵

Molamola

知唔知要夠270先得

贏咗個州先，就贏到每個州代表嘅選舉人票數，選舉人票數先係結果
每個州有本身多數取態，而家開左票既好多本身都係支持拜登黨，係預料會有既票數。所以先好多人話侵會反勝
加上，有啲州，例如賓州代表既選舉人票數多好多，一贏就贏廿幾票，而賓州係未開票既，所以會好影響戰況

好似係（戴翻個頭盔先

再見

輸撚左啦

美國人可以學國語了

冇

真係唔睇VA個票數真係唔知

返半日咋嘛

傻仔唔識計數比人笑

係咪真架？trump真係反cup

真心膠?

輸緊100張票?

唔緊要, 贏返佢二百張票咪得

trump won

唔係喎，都未計賓州，北卡同德州，屌咪玩

自己睇實時計票啦

兒登真係充滿娛樂性

拜登羸撚硬
我撐拜登

點解追唔到？

一路聽緊 話暫時同上年一樣。florida同texas贏 trump就好多機會贏

真係唔識嫁啵

一早有孔子學院

點解我要睇咁on9
邊做班/校務邊睇

Btw下星期一又開始辛苦返

笑左，輸成百票都有人話仲有機會反CUP

拜登要贏 中國先會贏

⚠️ 管理團隊警示：本主題已被回報為「標題真實性有待確定，可能含有誤導或虛假資訊」，請各位留意。 警示措拖說明：

輸咗NC都仲贏到，輸埋IA就會輸

Trump 搖擺州份全面領先，用依家個%推算應該可以大約280-290票勝選

牙done謝票未

兒登就係兒登，成班人on99覺得宜家拜登領先近一百票就代表贏左，完全忽略其他野

勝負未定，侵侵好快多過百票

證明大把人都唔識

輸了
拜燈必勝

我計到搖擺賓州輸咗都贏

上面已經有人講左n次
州份贏左d選舉人既票先計數
拜登領先果d票既州已經計撚哂
剩返低果d選舉人既票基本上已經確定係侵侵
你見圖d州粉紅色係因為共和黨仲未贏果個州份既民票 但基本上都係共和黨領先
所以去到最後侵侵既選舉人票會多過拜登
拜登已經注定左要輸
仲有堆傻閪講侵侵輸 真係智撚障

輸左。。。

你真係唔識㗎喎

收爹啦 垃圾

mail vote呢

怕咩？
Florida同Texas都仲開緊

反正都夠票，唔投lu

呢個假POST搞到個股市震左震 睇黎OP會被BAN

唔該巴打

輸？用而家領先州份計，侵最少有280幾票

侵侵贏硬啦

拍定手先 登贏

四年前中共狗都係咁講TRUMP

你比佢地真心膠下啦，如果唔係冇燈力

你有人要返全日咩

中國贏了

侵輸硬啦

227vs204

麵咪媽話我登必勝

仆街了

喺度嚴重警告樓上嘅人，咪撚再話侵侵贏硬。我家兒登必勝

拜登輸左啦

傻西

侵侵冇贏不過拜燈輸左

啲家長當我哋托兒所
第二轉校車走咗>班仔食飯>玩一陣>瞓覺>做功課>玩一陣>家長們施施然落嚟接

我啲教案教具永世未做好

仲要鐘意就遲接鐘意就早接
早接嘅話 摷醒佢個仔出門口出遲咗幾分鐘又黑我面

213 118

左媒當道瞓醒未

屋村學校就係咁
個個都話要返工

登已夠票，請轉投侵

Agree
條友連功課都唔做就出黎7

完全唔明登點贏

biden

其實個遊戲規則係點
唔多明
選舉人票同普通票係點?
選舉人票輸左, 但普通票嬴左, 咁姐係輸定嬴?

但其實大部分無業
Btw如果China joe贏咗

你估多唔多幼教趁早走/啲小朋友移民退學